Twitter新戰線: #StopHKCensorship

獨裁體係為咗維持自身嘅統治地位，依家毫不猶豫咁夾硬阻止一套紀錄香港歷史重大見證紀錄片上演，並且強行標籤呢套電影為「顛倒是非」黑白嘅作品為三級片，強行將一套紀錄歷史嘅電影為一套下流嘅四仔片級垃圾。
目前，政權呢一種舉動唔單只係 進一步要消滅香港人本來應有嘅言論自由，同時係旗幟鮮明徹底否定學術創作自由嘅重要性，從而令活喺呢個社會嘅人民失去 一個正常嘅批判思考能力，可以話係香港文化歷史上一大倒退！
如今獨裁政權更進一步地消滅抗爭者的同時，都開始著手用盡一切手段阻止人民實踐基本嘅言論自由表達權利，包括而家即將失去嘅創作自由權，目的就係要強迫所有人民變成佢嘅奴隸，並且將呢個社會轉變為一個以野蠻文化為首嘅恐怖國度。

因此 ，我強烈呼籲所有香港文化創作者，必須要為依家呢個事件表達最強嘅憤怒，大家都有眼睇到，今日可以強行干預一套電影嘅發行同創作，下一步就必然會係干預你哋嘅文化藝術表達權利，以及你哋嘅創作謀生空間。

最後我喺呢度呼籲所有人，唔好因為依家呢一個疫情所帶嚟嘅恐懼同壓制而有所退怯，畀人踩上心仲要畀佢踩埋你個頭！？
你唔撚還拖嘅話你都咪洗旨意有人幫你

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

黃圈電影《理大圍城》被列為「三級片」，片頭被強加警告字句

黃色經濟圈電影《佔領立法會》及《理大圍城》被電檢處在片頭強加警告字句。

當中《理大圍城》更被列為三級片。

Do it now! #StopHKCensorship

push 1

push 2

Fuck censorship

hi ah bo

push 3

push 4

push 5

push 6

thx

入嚟剪人

pin la

keep住剪

pinned，但勿相認

push 7

push 8

push 9

push 10

Twitter線TikTok trending 兩邊開緊火 你仲等咩

pushed

push

欣賞你落力推
但老老77 呢單已經算好小事 唔係好值推
之前censor試題明干預學術自由都無咩迴響
叫做係有外媒報幾日
所謂"核彈"一早已經太多 呢D細單嘅唔洗花時間推

居然幫襯沙田you

推

really? I don't care
just keep the fight for our liberty is the only matter, not some useless argument.

thx chairman mao

just try and push it, whatever the level is very important or not

thx ching

hi 神驅

對於我呢隻p牌仔黎講連登很重要
而佢嘅身分存疑 文匯報打手 係連登搵食
既然you dont care，請認下佢地再留言。

不過果個po有你地tune 番啱個思路都好sorly 我比較矛盾

ic

is ok

條友我謀左佢成年旮旯最近終於露出狼相

Bye撇了講完想講嘅嘢

cls

You can't scare me

幫推

啱啱瞓醒再推多謝曬

多謝師兄

push ed

retweeted

唔好意思 借個位宣傳一下
【連燈開組】（三）要開組啦，各位基督徒（非基督徒都可以）仲唔快啲入來！

repush

Push

THX CHING